有冇巴打食過大學鍋

我都係聽返黎
話某大學d人食完唔洗煲
之後下一手又1懶得洗上一手既煲
直接落自己食既野加熱
如是者, 唔知過左幾多手
幾款唔同既味(大多是公仔麵)溝埋一齊
就成了大學鍋

好似幾正

有冇用過大學套？

有冇用過大學雞？

有冇瀨過大學閪？

有冇含過大學撚?